[推到完場] 9:30 地球末日戰

上個Post

又做

早幾日先loop完

呢套戲究竟重播幾多次

前排唔係播完咩

係咪有喪屍架?
好似爛爛地喎

好睇還好睇 洗唔洗播禁多次

一年到底要做幾多次

呢套嘢垃圾到

無第二套喪屍片好睇咩？

冇幾耐之前先播完
想睇28日/28週後

好睇阿
不過為何要不停loop

又要飲百事

呢兩套好耐無播過
i am a legend又係

如果唔係brad pitt做會好睇好多

今年已經第二次好似

呢套俾TVB播咗幾多次?

變左剛果驚魂

開始啦

就黎好似鐵達尼號咁

之前見有巴打話開創喪屍新歷史
喪屍跑手

又播 cls

好似幾正

個頭咁勁

睇左三次先知點解畢彼特之後會數10秒，原來同地鐵寶寶有關

最成功百事廣告,連d喪屍都衝去搶百事

冇幾耐之前先播過
係咪想取代明日之後?

乞衣都有抗體？

又係樓主開

反而想睇明日之後呀

tvb係咪已經播到冇嘢好播

咩原因又回帶?
上續集呀?

套野睇左咁多次，淨睇百事果段夠

個家人等死

笑左

個女唔好尖叫咪好

聽日做captain Philips

電影可能係？
Game就一早有呢個setting

其實細女係咪弱智

呢套都正

喪屍片一定有睇到你炆既女人尖叫

同埋留言嘅又有上次睇過嘅人

睇第四次啦

屌你早幾個月先播過

又播

都成半年喇, 時間過得幾快

續集聽講下年開拍 希望唔好又改時間

但係呢個post既人都係同一班人

第一次睇
包容下

佢老婆好樣衰
好似魔戒果隻哈佬

其實咁大架機都係呢d艦升到？

認唔認得我

喪屍迷

其實係無街出

有野拉佢地幫佢地加速起飛

28系列好似已經好耐冇播過

其實無咁大架機係美國航母升到....航母用C-2 2個引擎 ...佢呢部野4個引擎......

最尾去去拎藥又係on9
碌野放左喺出面都有

就咁死咗
on99

個學者咁就死q左 ？

超級大傻仔

柒到仆街

幾時出2

死神來了……

原來受傷唔咬呢度已經有留低伏線

出年先開拍

次次睇踩單車依到都覺得好好笑

又要睇個女人阻住曬

On9女人

佢老婆是咪弱智？

屌佢老婆真係重中之重 番去屌撚死佢

個女人累全家

累死咗個

好慘

軍佬

好似前幾幕已經有，佢哋去超市拎完嘢去大廈
有個盲人，但啲喪屍冇咬佢

仲有個士兵係間房比7、8條友圍都冇事

開槍都要自己黎 軍佬

好想知續集講咩 都已經破解左

但頭先又比野咬既

搵個靚D做老婆啦

根本個軍妹先係女主

左膠大合唱睇到火滾

陣間黎緊呢到
次次都想講抵撚死

陣間班女唱歌又係累全家

今天我...

感冒好返

第十人法則 我成日都係提出質疑果個，次次我都搬返同一番說話出嚟講

係喎 話說遲啲會有game唔知好唔好玩呢

On9事情又黎了

唔明咩十人理論

屌廣告

呢套野係一個講女人拖後腳既故事
佢老婆
包頭中東女
空姐

聽日個套好似都係冇幾耐之前播過
幾好睇

成個城市就比班女人搞彎曬

聽日又Captain Phillips

其實我睇左幾次都唔明

好L憎班女唱歌 睇L親都火

播過幾次了好似

最好睇果幕就出現

女權又要屌了

我就係講緊呢幕係伏線嚟

講真
喪屍片最好睇係人性

但係 walking dead 已經玩到淋漓盡致
以前覺得人食人係人性極致
睇 walking dead 先知仲有大把發揮

邊有影視仲夠薑玩人性呢樣嘢

類似 6頂思考帽嘅黑色帽
冇嘢揾嘢嚟屌

即係9個人肯定1+1=2,第10個人一定要否定1+1=2,再去搵野SUPPORT自己

人性

Brad Pitt救左幾多次世界

即係prepare the worst

唱歌未

第6季結局 + 第7季開頭
係電視界經典喎

而家仲記得

舉個例子，NASA收到有外太空隕石接近地球的報告，九個天文學家都唔信隕石會撞擊地球，咁第十個天文學家就要假設呢粒隕石係「必定」會撞擊地球並且去搵證據證明

嚟料

呢到好弱智

黎料

今天我

成班on9

唱歌跳舞好開心

阿差

成班左膠 抵撚死啦

其實個十人理論幾好
強迫你反面思考

有陣時真係會睇漏嘢

困獸鬥

左膠末日

人就係咁，有事既時候都仲鳩下鳩下講自由，要唱歌跳舞

巴打中意後末日時代
可以睇下電影 the road
阿拉崗做男主

the last of us 講到明參考左呢套好多

死到臨頭都仲要唱歌
真係冇撚腦

day gone

world war z

套野好爛

斬手了

因為廢

d喪屍食咁多野會唔會痾屎?

快狠準!!!!

爆血果下cut咗
其實我好期待
偏偏cut咗

成班左膠低鳩能

唉屌，一開電視過左爬牆果幕

做咩扔左枝槍既

因為有病

準備好墜機了

唱歌果part每次睇都笑

本能

有病費時咬

呢個情況漁民係咪大贏家
以海為家
住漁船

咁啱啱好墮機到聯合國嗰個地方

飲果支咩黎

好撚痛

套戲就黎識背D劇情啦
好x悶囉

Vodka 掛，話曬俄佬航班

以為雙飛人

呢套個feel都算最好

證明咗喪屍都唔like廢老
咬佢地廢鳩事

條軍女叫得好正

我都覺
啲配樂好正

贊同

次次睇到耶路撒冷淪陷嗰幕都覺得抵撚死

賤種芝娃娃

空姐

主角光環黎料啦

其實點解部機到會有喪屍既

傻鳩

女人又累街方

呢度真心太誇

機師

抽氣扇

咁都冇事 呃尻我啦

d頭髮

係個機倉得佢2條友生還到

因為有安全帶

墮機都唔死

畢彼待仲要好似岩岩落機訓醒咁

又係喎 冇諗到呢樣野

如果無cut呢幕應該係俄羅斯

唔算誇啦
你睇過2012未

以前睇以為呢套係雷神做

主角係咪都可以有受傷無敵狀態了

如果係雷神直接用錘仔打曬啲喪屍算啦

大家以後記得扣好安全帶啦

咁岩得佢地兩個冇事?

做咩唔去民宿休息補充能量先行

刺激個到黎了

墜機之後開始爛

其實咁樣插一刀應該唔會咬？點解後尾仲要打絕症針

行咗幾撚耐

舊鐵插穿個身都冇事

咁易搵到世衛機構？

拋棄老婆了

傷咗咋嘛又唔係有病

陳馮富珍話佢聽

認真一個手榴彈都唔令架飛機解體？

南韓嗰個之前整傷咗隻腳都冇咬

因為以為主角死咗所以老婆都要走？

睇咗幾次

最記得個老婆打電話累街坊

咪炸穿左 應該係高爆唔係破片

送佢老婆去邊

即係一失去聯絡就趕左佢全家走？

咁個軍人都係傷左隻腳，一樣唔咬佢

主角有咩係唔識 急救槍法渣飛機 全部都識

套野幾時有續集呀
我重覆睇咗六次
再好睇再鐘意喪屍片都頂唔順喇

都唔合理，機長都講左架機係白俄羅斯啱啱到以色列見到咁就原機即刻準備飛走

個陣入戲院睇好悶 而度睇又唔差

開始悶喇…

開始唔夠錢拍啦

幾時播屍殺列車

唔會有啦 咁完左佢咪算數

條友死喺廁所入面冇人知

個niggar好撚好笑

墜左機未？

精神病院

好黑！

最尾d喪屍好搞笑

Brad pitt 係呢套戲紮man bun一定好正

賣廣告賣到顛,又飛機logo,一震又飲氣水

其實用中央廣播引曬B翼d zombie去一個位 再偷偷行咪得

原來7個前先做完
咁快又做

係咪關 walking dead Rick 事

點解唔叫個女軍人去拎?
之前唔係話有個軍人傷左腳都可以無事

條女單手就咪撚去啦…

又好快到結尾

佢都只係暫時假設 冇理由用人命試

條女無敵狀態

套戲除咗呢度都仲有好多唔合理嘅點喇

半年後再聚

肯拍第二集未

鐵甲奇兵loop得仲密

咁人地主角嚟呀嘛
如果佢好似一般人咁炒飛機死撚左
咁套戲點埋尾呢

點解唔鬥長命 喪屍唔會餓死？

唔係已經拍咗啦咩？2019上映喎

因為班左膠會忍唔住唱歌 等唔到咁耐

自膠

重有白宮系列

等睇百事出場

紅綠燈咁

玩緊紅綠燈

當年戲院全場笑到仆街

其實一直覺得好大個bug
喪屍識分d聲係人整定喪屍整出黎

可能一聽到聲就狗衝

有冇咁撚大聲

係囉

開工啦

唔止呢個
個醫生死得太on9
正常出任務應該叫老婆唔好打電話
以色列咁嘈都無人stop佢地唱歌
明明10秒就會變喪屍但係就可以有喪屍哩埋係廁所

要生環 首先你要有畢彼特做老豆

好難得世衛成班配角竟然無人死

豬隊友

踢汽水，踩玻璃，打到個櫃
一條撚樣做齊折晒

畢佬唔係傷左
點解仲會追佢

初頭以為個男人會唔比佢地入黎 點知係開聲要救佢地果個

一枝棍頂住

佢外傷唔係病毒感手

渣住碌鐵，好似玩life 4 dead

唔記得左百事係幾時

但之前跛腳佬都免疫

成班食花生

明知要去個到
唔一早講密碼
要打電話咁揚

係咁既話一人吱粒暗瘡都得啦

我覺得屍殺列車爬行李架避喪屍緊張d

呢堆唔撞玻璃？

個排牙 次次睇都笑

呢度放低武器又係搵黎做 開門單手都得啦

屍殺合理小小

應該對住個cam寫講如果啱用就打電話啦

高級花生友

呢隻屍好好戲

淨係墜機死淨2個已經唔合理

拎埋支嘢入去唔得？

係 但係可能驚引埋其他喪屍過黎

由飛機開始唔合前半都仲ok

百事準備全場進場

無野食

都係，好似種病毒呢幕，快極都唔會過一陣就見效

都估到有人會咁講
上個post都有人咁講

橫掂都有一隻，佢又on9唔帶埋支嘢入去，nothing to lose

There you are

根本前半段主角好似特工咁
後半段好似無常識大媽咁

英雄所見樂疃

有主角光環夠做啦

我第一次睇以為個cam 可以控制到識識轉

我岩岩都係屋企咁講

岩岩都打左啦

到時可能就有啲會撞門。

不過最膠係唔一早講密碼，拎邊啲，放邊到，要感染幾耐先出發，明明呢啲野係可以一早交代好，因為呢啲時間，每個人都可以係任務者

好似話套戲拍拍下冇晒budget
後面係改劇本所以搞到急速膠化

火星任務

請得畢彼得會幾無budget

百事ready!

係時候飲百事

最佳喪屍

個演員真係好專業 要一直咬牙切齒

其實佢打左咩病毒？

百事

百事超人

GO

要飲汽水了

無線上次直情cut咗汽水機果幕 今次都叫有返d良心

喪屍世界咩都可以冇
但一定要有百事

喪屍都搶百事

型到

好撚型棍

喪屍都唔飲可口可樂

In 百事 we 7st

祝你百事可樂

因為冇左百事logo

仲要紅藍背景

拍拍下冇晒呀

搞到好想飲可樂

今次cut呢到
下次cut果到
每次睇都有新鮮感

其實應該無第2集？故事都好完整
最後既解藥都搵埋 有方法對付d 喪屍啦都

次次睇完都想問
點解個叉仔死完老豆老母都好似冇野咁
仲笑得出

咁搞笑，每次都會再cut過？

有冇咁多人

幾時可以睇晒成套

個細路又有左畢佬做老豆

下集講有抗藥性

人類未日姐 地球重新喎

同個女兵出生入死，感情一定深過老婆

可惜無拍莫斯科之戰

小說內容好似有同支那合作？

話左拍第2輯 講左幾耐

因為養父仲勁 仲有錢又有囡囡溝

同老細講，雖然都係重播
但每一次都係全新剪輯
唔係齋重播無做野

當年係戲院睇午夜場
睇完出黎覺得係街嘅人都係喪屍

人肉打喪屍

咪話左有第二集囉

Our war just began

係我就唔救非洲班人啦
雖然好多都光頭 無事

戰鬥民族

所以咪話都叫有良心

同再次投胎無分別 做左人生贏家

依加有兩條女食又可以做姑爺仔脫貧
開心都好正常

俄佬戰鬥民族

百事個幕

其實喪屍片好難有突破 黎黎去去都係人性

Pitt老婆真係好老。。。。

打算陣間睇28日重溫下先

做完

其實拍左未

記得有一part係源頭蝙蝠排泄物同豬隻 廚師 然後第一人感染
睇唔到

難道我記錯

呀毛

點解知 冇消息流出喎 定係有小說？

女兵咩名 好正

本身已經免疫

呢套好似叫世紀戰疫？

套電影都算唔錯啦 睇咗幾次都仲有討論性
好期待第2套上映

隔離片場

如果有下集，內容應該會由個女兵帶出。因為個女兵比野咬左，病毒應該入左全身，但未發病。
再往後打埋支疫苗，嚮個女兵身體入邊產生左一種變種喪屍病毒，之後女兵開始屍變，世界既抗體失效⋯⋯

好似仲未肯拍

各位半年後再聚手